一人一個第一個鍾意既偶像

Gotcha

well...gotcha

Air Supply

坤哥

00後撚伯

第二個curry

牙fred

MJ

hide

譚真一

小時回憶 陳慧琳

Stephy

Lebron James

GOAT

音無響子

Kobe先係

名人堂都唔夠班入

一人球隊champ左5字都唔夠！？

校長接班人---李克勤

深田恭子>堀北真希>戶田惠梨香>北乃紀伊>北川景子>李知恩

小池徹平
依家好似冇人識佢

Justin bieber. 屌細力啲

江若琳

衛蘭

鄭伊健

西川貴教

林峯

miwa

楊丞琳

Twins

陳慧琳
喔e喔 喔喔 喔喔

有聲

stephy

陳慧琳

謝霆鋒

竟然stephy仲多過twice

利申 twins 阿SA

G Dragon

我都係

Kobe

GEM

李治廷

容祖兒

大長今